[陰謀論]狗仔煙彈被發現過期所以索性亂鳩咁放

見今晚亂鳩咁放當正唔使錢一樣
利申p牌仔晚晚都涼冷氣睇直播